有冇人覺得自己活得一啲都唔開心

雖然好努力，但人實在太現實同狡猾。
愈黎愈討厭呢個世界

呢到有個
極度厭世

巴打近排有野唔開心?
個世界都真係好多好醜惡既地方
不過我都相信會有唔少美好既地方既, 有唔開心既放上黎連登同大家傾下呀

唔知自己做人為乜
無朋友屋企垃圾工作學業唔如意連個ex 都背叛我
宜家自己得返個軀殼
有幾次想了結咗自己就算
可惜自己理性個面會識得阻止自己
好辛苦

有時覺得好多野其實d ai遲早會做到，自己好似做緊d無價值既工作

究竟自己價值係咩
巴打做緊咩